垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (8)

1. 麻利亞離開口水多過浪花未呀
2. 請多家得閒轉轉台去881聽江慧楓

上個post:

垃圾麻利亞請離開商台 903DJ討論區 (7)

江慧楓

無人聽緊？

要聽江慧楓喇

Topic要加埋森美落去

尋日森美死都要話拿破侖年代唔會斬頭，死都要話Marco錯，明明自己都係推段
真係越黎越癈老feel

一向都有佢講冇人講架啦，佢講嘅嘢就一定啱

其實Marco 啲遊記真係好好聽
起碼唔係次9次都去日本
上次去北韓真係好聽
大哥下下都唔比佢講🤷🏻‍♀️

聽到鍾雪新節目嘅promo
如果冇估錯應該係講電影

仲有蒙古

細說叫喊終於第一位喇！
唔洗再播喇

江慧楓好慘

準備瘋狂播林狗

唔狂炸嘅話，到1月1點做個獎俾佢呢

chichung話星期六晚10～11會係阿檸

佢講電影？

佢好鐘意睇戲有啲研究， 係聖艾粒占奴都成日問佢睇完有咩感想

佢呢個時段我唔會聽電台永遠唔知會佢好唔好
唱歌跳舞電影都有熱誠
不過佢有語癌一個人SOLO到一個節目?
同埋係咪LIVE

OSCAR 呢個時段好悶下

agger等聽wasabi

如果鍾雪可以唔好用低B聲講嘢，個節目會高質好多

成個節目oscar把聲我都唔入耳
聽完都唔記得佢講乜
但鐘雪把死人聲係聽到燥
都12點仲整把死人聲

有冇人個網成日死？定係我網絡問題

小儀講唔夠兩句又打斷人地，自己講自己笑，聽到好唔順

哎～哋

都係齊人個時最好聽

鍾雪算幾靚女又有d波路，居然唔得連登仔青睞

說不達意， 又成日大細聲唔出聲， 聽得好辛苦
有波但著衫核突， t 恤攝衫高腰闊腳褲， 同埋對眼生得開

agger

宜家聽dj做節目
我理得你係咪36E爆奶 理得你係咪靚女
做好節目盡左基本責任先啦

個個學你用條jer黎諗野就死得啦

長毛真係適宜做返幕後，間中大問答出吓聲就夠⋯ 佢把聲真係好刺耳又嘈，又成日做應聲蟲

笑撚到我今晚，岩岩玩大白鯊阿奴講迷你碰碰車，豪子講話有迷你過山車，長毛問咁西九啊個算唔算迷你
跟住阿奴話「喺你褲浪嗰啲就叫迷你」
咸奴真係唔係浪得虛名

森美叔真係好煩

係連hehe都咸埋

好正！成個星期最期待呢個環節

大白鯊真係好尾機 好聽過美術學會好多

美術學會應該摺咗去，唔係個個聽緊嘅都可以上網睇幅畫

同埋經理人

屌，長毛啲懶音真係勁到
一開收音機聽到佢講咩出閣出閣，以為講嫁女
點知原來係講出國，屌你老母

有無人會睇妹妹妹妹舞台劇 係回憶啊！
你我仿似一套戲

哈佬哈佬大家好
歡迎收聽聽楓的歌

邊場？我睇5/6 夜晚八點

同場

一至五新節目表幾時出

幾時轉？

尋晚奴奴講日本好過森小好多倍

估計六月中
source : 阿正《一位呀唔該》ig live，提及過六月中先知使五使繼續做早霸王

依家識貨之人嘥晒阿正

多啲曝光率都係好事黎嘅

有冇巴絲會睇最好的時光舞台劇？

而家先睇到原來已經有人問
睇6月1個場
佢地個song list 基本上都識
好彩都有幾首係我個年代既流行曲～

雪雪發功

屌喇星，聖艾粒點解開個人corner俾鍾雪
聽撚到燥底，好心自己出去開咗節目就咪撚荼毒我地啦仆街
成個內容都係低能當有趣

我聽左啲乜

仆街，嬲撚到想send email/打上商台投訴
完全係on撚9，仲要全程keep全chok把死人聲

我以為聽緊d乜野垃圾廣告 聽極都冇內容
越播越長先知係segment

食撚屎啦屌，全程扮可愛扮得意
講乜撚野烏冬，中間穿插大量廢話
聽完都唔知係做緊乜
當年吳日言做架勢堂都俾人投訴到冇得做，今日可唔可以用返同一招數令鍾雪離開？
咁搞法真係遲早逼我棄聽聖艾粒

聽住艾粒等聽慧楓

末日輝終於翻黎

無訓著咩？

聽咗半粒鐘訓著咗訪問嚟嘅

我依幾日聽番好天氣廣播劇
好青春呀點解依家冇哂廣播劇
陳占 阿煩 李香蘭 阿Moon Elva

Marco好波

kay

最後幾分鐘先真正做訪問 on9

雲妮揸揸

檸仲未翻

姐姐連踩兩個節目
而家做完
今晚又嚟

佢阿媽咁大鑊...

雲妮好有義氣

今晚應該係錄音啦

仲係日本？情況唔可以轉翻香港醫院 ？

有道理而家做完live跟住錄音
咁就冇理由等到六點再開咪

之前話無咩
尋日oscar代班話下星期可以返黎返工

估錯
原來今晚姐姐都係live

好無聊啊

平時對佢冇乜反感都撐唔落

其實係咪公開處刑黎 呢個環節拎黎做demo都唔敢寄比電台聽啦
建議艾粒好心就放佢去做兒童適宜啦
做左咁耐都係咁垃圾 可能呢d segment啱小朋友聽

啊雪都做左差唔多2年,仲柒下柒下咁

報咗新廣播之王有消息未？呢兩個禮拜都唔係香港，好驚miss咗

SONY 真係好正

我已經棄O左, 頂唔撚順,成班ON99都無心機做

而家係聽姐姐/江慧楓-->19-->Ching祠堂

江慧楓

姐姐今晚唔live

垃圾雪又唔埋咪
又俾人叫
講左10萬9千7次都無變

占講多左老婆同個仔

好期待雪雪個segment

鍾雪9up

等聽江慧楓

江慧楓瘋狂電眼

chi chung class

一場兄弟係咪完左

其實我都唔明個故事

我以為得我唔明
淨係知每次keyman 溝嘅女都會鍾意Marco
好撚慘

睇完最好的時光揮手區
成套劇都好好睇 最嬲係今日中場休息之後有個西女人搞事 on99

大佬，一場兄弟真係好痴線

每一集嘅劇本都係Keyman溝唔到女+ Marco唔受溝同埋用一句評述員金句作個小故事

岩岩聽到黃興桂講完句rockn’roll，marco接返「咁行得未」
搞到我大笑咗出聲
同埋一定要有keyman唱歌唔岩beat

雲妮姐姐星期日朝早8點都做live

我都係睇個場，
臨走前啤左條白婆一眼！
不過真係估唔到咁啱導演都係坐佢個行

希望摺到早霸王啦

聽咗頭一個鐘

唔知點解聽oscar個廣播劇個心情就好燥

黎 加入一場兄弟

有冇人聽緊網上直播
每隔兩三分鐘就有滋一聲好大聲

佢個劇一黎太長 仲要唔係單元式
即係每集劇情都有關連咁做個長篇
但係星期日呢個鐘數係唔適合聽呢d劇..

好撚悶

故事好悶
把女聲係咪鐘雪
仆街講野扯高八度仲要chok把死人聲
真係想大巴大巴

無左阿正代班呢件

唔識set題目

姑媽，marco同阿正做一個大哥踢去下晝同do姐玩，睇佢點死

肯定唔敢森小艾粒拆開啦

agger 12點聽到呢把聲都唔慌訓得好

Do姐放假
好悶呀得兩條友

先唔計劇入面d角色演繹成點
oscar要知道呢個時段十幾年黎都係短期租約, 好多聽眾都習慣左呢個時段放空個腦去聽
我記得以前好似都有做過下短劇, 不過都係d正常劇情好易follow
但而家差唔多成個23:30 - 0:00 半個鐘都係劇, 仲要係異世界呢d非正常既世界
一下字要臨訓前聽咁耐去接收+記住咁多資訊係有難度

仲要大大聲 我有比錢買飛喎
自己屙尿屙咁耐仲好意思話人唔比佢入去

鍾雪9up時間

屌喇星，真係想大巴大巴車落鍾雪個臭嘴
幾時先會完呢個環節，fb都成堆人屌

有冇人知鍾雪呢個環節係做乜9
好笑又唔係好笑
又唔知up乜 成頭問號

鍾雪呢個環節認真 真係好無聊

死

大腸使唔使擦鞋都咁呀？日日都播林狗首歌咁滯
播唔播到1/1都會造個獎俾佢啦

條廢老會甘心做下把位咩？

棄聽兩星期

有冇人知道廣東爆谷結尾首歌係邊個唱？

supper moment goodnight city?
好耐無聽廣東爆谷 而家聽完聖艾粒就扭去881聽江慧楓

只係希望占奴做返口水

我見facebook page都好多人撐雪雪

想問下有冇邊道可以聽返？

第一條link可以串流聽不過更新慢啲

下面要download不過更新快好多

講緊咩tee

嘉姐

正
播 家明

係呀Goodnight City!! 竟然係supper, 把聲唔似Sunny嘅

同求

呢首歌夜晚聽好好feel

咁仲有無聖艾粒

日日比林海峰洗腦

唔洗聖艾粒啦
飛咗阿雪先唔該
聖艾粒4個加do姐就very good

同艾粒爭獎
佢地邊個填詞人金獎都走唔甩
不過播得唔夠多驚無十大同最喜愛

今日乜都關理事有Titus Sir
好鍾意聽佢講地理嘢
希望佢多啲上去啦

點都會造個獎俾林狗啦

唔洗你腦到時點造個獎俾佢

係

補過一課titus

鍾雪錄當奴啲劇都唔錯係自己寫既野就差姐

鍾雪鳩up

豪子堅嬲

聽完雪雪做懵炳
就有得聽江慧楓

阿占寫劇越來越hea

我覺得佢寫啲感情小品係最好聽
搞笑短劇就當奴好笑啲

忠孝公路

你愛人

首席打手

學生妹鍾雪

祝巴打一生平安

source?
估唔到除咗我呢個江慧楓打手 雪雪喺度都有打手

雪雪instagram

痴線 幾千張相你走去摷

我有某啲方法好快就可以搵到啲舊相黎睇

又係時候聽鍾雪鳩up

Jacky 同馬路之友個女仔又散埋 快到咁 , 條女仲已經無做

幅畫 Aga 嚟

聽楓的歌

做到少爺占條o靚真正,考到個牌送架車比你

邊到收料?

頭先少爺占爆響口

頭先套劇鐘雪把聲有d 煩

叫春咁好難頂

係咁係到下下下下
好煩

jacky其實係咪早洩？
同條女搞完之後d女頂佢唔順要主動分手？

又幾似

分手嘅速度真係比正常快
可能係都唔定

除咗呢個原因我諗唔到有咩原因可以每條女都散得咁快

江慧楓 頂更

而家晴朗笑死

阿正

好耐冇聽過大哥讚人

聽得出森美其實好鐘意阿正
但口硬心軟
之前話節目冇咗阿正亂曬
今日喺阿正面前就話冇分別

阿正要調走啦？

我好彩D，我嗰場好正常。阿正個角色好正，笑爆全場！

其實Jacky係咪厹嚟？

係女都溝， 仲要比佢溝到

請左幾日假做舞台劇

磁能線

點解鍾雪可以連開幾次八達通個名

鍾雪
做錯野都唔認，大問答環節夠膽用電話上網睇
俾人捉到仲要唔認
呢個人嘅人格都係有問題

其他4個人根本好知自己咩時候要做講d乜
尋日經理人仲要colin點左蠟燭拎左蛋糕入黎直播室
佢都可以夠膽話: 不如我估埋個炸彈先
成班dead曬air要呀奴打圓場比番jacky吹埋蠟燭先
大佬平時傳波比你一係唔接一係大腳解圍
都鳩左成兩年 夾唔到入個節目既好心唔好晒時間啦

有佢喺度顯得長毛冇咁廢，唯一作用！最唔想佢走應該係長毛

有錢仔嘛，當奴又咁錫佢

邊到係有錢仔呀
佢地開咪講笑咋

咪係，話佢有錢其實係串佢亂駛錢

森美係咪遲到定開咪前肚痛
早霸王一嚟就播歌

佢哋話佢屋企係尖咀賣曲奇( Jenny Bakery?) 好出名架喎

唔係啦

4半檸簡d歌正

9-11 少爺占

呀雪個環節係咪收咗皮？
定純粹為咗就今晚明星插班生

妖原來仲喺到

但好似短咗

細so個節目做咩
第一個鐘頭做live佢自己報天氣
第二個鐘頭係Operator報天氣
即係錄音?

我都想知...

梁文禮連踩3個鐘

佢地用whatsapp約左一批人 first in
入到圍既應該已經收到whatsapp and email
未知會唔會約第二輪

利申：識fd係入面做

係咪真有啲灰

淨係得小儀把聲
可能森美遲到

JENNY曲奇係馬拉華人開
長毛係大陸仔
應該冇關係啦

有冇人已經收到offer

啱啱原來做咗一個鐘新節目promo？
依家開收音機先聽到

真？咁睇黎冇機會了

無人聽？

你唔係訓左唔聽咩？

訓唔著

唔聽就早啲訓 留體力聽日上街

你唔係係外國咩？
幾時翻左黎？

江慧楓四點播d歌正喎

我覺得佢播既歌好岩聽

正
頭先佢仲叫我哋今日企出嚟

頭先報十點條友好似瞓左咁。
竟然可以成分鐘冇聲

仲喺外國
祝今日大家好運

正

各位加油

人在外地 心繫香港
香港加油!

marco都有去

上晒岸嗰班一句聲都冇出

今日係炮台山好似見到急急子

連一向係反中骨幹嘅林狗都唔出聲

from 奴 ig

占同森美無表示， 作為fans 有啲失望

wasabi錄播
一開節目就講6.9

from 迪偉 ig

今日早霸王

早霸王開頭

聽到想喊

森美

小儀 take care

小儀屋企有人過咗身?啱啱聽唔清楚

miss左 講左咩

佢隻狗

佢隻狗dee dee 走咗

小儀take care

森美語帶相關

佢有話琴日香港發生左好多事

佢講植物人
聽唔聽得到人地講嘢
暗示緊咩大家知啦

岩岩播個隻歌叫咩名

早霸王條仔邊個嚟？好廢咁⋯ 阿正做得好好多

yy

做到咁森美都唔鏟佢嘅？

其實幾搞笑
新人夠膽窒住森美

叫鏟左架啦
上次話下佢 fb都有人話森美蝦新人
覺唔覺li排森美開少左火

marco報天氣

會唔會識貨

好搞笑

屌得好

今日森美好夠膽

嘩嘩嘩

蘭州呀, Lanzhou 呀

不過講真背後話算啦
聽早霸王都係想輕鬆下
On air鬧人攪到唔想聽

係咪老作架

所以Marco連環出爛gag俾大家輕鬆下

願 - 林憶蓮

就算係作都幾過癮

我覺得佢幾攪笑

個女仔幾靚

viu有偽毒檸套劇

係咪就係阿檸日屌夜屌劇組嗰套

屌咩

人又靚聲又正
會唔會太屈機

雲妮姐姐播beyond啲歌好正

屌我分唔到係阿冰定鍾雪

有啲仲勁,唔知貼唔貼好

係咪整過容

箍過牙

貼啦

屌人戇鳩

連播兩粒鐘

咩事聖艾粒遲左半個鐘開始？
遲左聽

11點半先開始,雪雪個環節一定冇左啦

有人落左廣播劇廣告

睇到我打哂冷震

唔係吖 同佢平時個人一樣

69提都冇提

聽佢地講科技真聽到我尷尬病發作

主題曲剪嗰啲節目聲當提咗架喇

原來今日live

阿奴都叫有暗示
Feel到阿占完全避

玩大問答玩半個鐘

好cute

其實903好多人都有出聲／去
係最出名嗰幾個

頭先文化節拍有提

廣東爆谷 1點直踩到6半

呢個妝邊個都死喇 亞視啲化妝

dead晒發生咩事啊

瞓緊 等緊今晚出去

marco間嘢都罷工

Marco 好波

果然係乖豬

屌你地，
鐘雪打手死全家

認錯人 我係江慧楓打手

鍾雪打手只係副業

淨係係節目抽下水冇正式出過聲都算
係呢啲時候仲出埋呢啲post 同marco相比真係

鍾雪咁窮邊有錢請打手

佢個日igstory 有暗示過上街，相反阿占乜都無...

唔好再話占冇講啦
今日講咗幾次
播完林狗隻歌之後佢tag返「聽朝可以講呢句啦，睇吓點啦」
啱啱心水清大師都有講香港都有樣野衝出國際，跟住即刻播達明一派嘅回憶有罪
艾粒從來都唔會令我失望

森美大哥都出咗post

廣東爆谷 eyond我是憤怒

beyond

森美呢次真係算係咁
佢做到呢個位
同大台又有約都敢講

marco

鍾雪個垃圾環節咁鐘意去數野咁鐘意計時
聽日去金鐘計下出地鐵站幾耐會比差佬逗, 數下現場人數有幾多人
保証多好多人支持呢個環節

佢星期一開節目時講既野同播果首歌
聽到我眼濕濕

今朝呀正揀歌

晴朗阮子健潘小濤講到喊

今日就 罷工！

marco晨運完

森美咁肯講

前日都大抽擊林鄭

早霸王竟然直接講

點解森美比人叫做大哥

靚抽

大哥好波

辭職囉

大哥

今日真係要叫聲森美大哥！

班販民投唔落呀森美大哥
想投都dq晒

孤島人

到呢個level都肯講真話

森美終於講返人話

俾marco講

903

阿正都有得講

十點半開始，903會半小時播一次新聞，同881睇齊（相似程況：2014雨傘運動）

早霸王好波！

識貨之人:今日試既野岩唔岩野餐食

森美咁嘅level都夠膽講

Marco:唔好搞我後面！

marco又恥笑尋日個驚犬

彈性上班時間

早霸王：去中環草地野餐

咁岩今日彈性上班
希望見到大家

謝西卡

一起是有種人
真係忍唔住眼濕濕

連麻利都企出嚟講
唔反了......

麻利梁文禮一直都有喺ig係咁屌

估唔到早霸王家姐同口水都咁夠膽講

睇緊各台新聞直播唔得閒聽903

但都好多謝咁多位肯出聲嘅dj

雪雪

唔反喇

細so: 容許我講一句..........你真係講得好好

details?

新聞播林鄭講嗰段說話
完咗細so就講呢句

曲到圓

雖然903好多老seafood開始hea做節目
但應有風骨仲係度

今日每個節目都有表態

少爺占/毫子肯定避
奴奴點都會隱約講兩句
等聽佢地今晚又講旅行講電影講新科技
如果佢地肯淨播歌我已經肯讚佢

連森美今日都用左半個鐘去講
占有咩包袱點解完全唔講

占咁囉
無啦

灘叔fb開live直接屌
以前一直以為佢奶共

一黎就心水清大師？

咩事

唔知咩事

香港地

似播歌播個半鐘

Edison奶共喎，聖艾粒做乜播佢歌

天阿 呢個咩世界 差啲想咸出嚟

終於講

少爺占提番奴俾人打

講左兩句就算
就轉話題

無期望過佢哋會講
晏啲聽江慧楓喇

好啦聽你愛人

商台自己一句譴責都冇

商台新聞部個陳淑薇

仲嘻嘻哈哈玩game
笑唔出

世界變了樣

612原來係小濤生日

轉台喇 881

仍然要相信 這裡會有想像

今朝聽到眼濕濕

今朝無聽 啱啱聽慧楓講先知

係人係鬼
出大事就知

903有咩人出咗去？雪同麻利？

點解今時今日仲聽電台
係因為好多DJ比起所謂嘅影視明星更有腰骨

商台新聞部做乜撚野

麻利真係愈做愈差
急急子都好過佢

我最中意都係ekee同wing

早Junior播家明

小濤

搞到我返工要忍住喊 小濤

聽到我都喊

潘小濤

我都喊左

一個大男人喊到咁

小濤
903可唔可以share條聲帶

唉

條柒婆真係等天收

小濤講個段野聽到真係好心up，森美個開場

早霸王今朝改節目

大哥把聲沙到+頹到

聽到未呀柒婆
dllm 你點做人老母呀

香港人既電台

喊了

Miss左

唉
好sad

小儀都翻黎啦

推

大姐

adore 903

一路聽一路要忍住唔好喊

麻利唔可以同急姐比

marco真係

係大哥先敢直線兜巴打落去
直接講上街
點解而家電台係咁
講出事實

marco哩首係咩歌？nothing's gonna change my world

903
(唉...百感交集）

我無d咁既老豆老母

睇下今日d live點改節目
唔知係森美自發定見到尋晚呢到有人話仲嘻嘻哈哈玩低能game

香港真係病左
可惜未搵到一個醫生

老實講只要仲係一個人
今日都唔會有心情笑得出莫講話嘻嘻哈哈

當年928早霸王都有改節目
當年係同急急子一齊做節目

今日早霸王聽得好辛苦

當年阿奴都有轉口水做music show

一個都不能少
唔可以爾再有一個年青人被捕

beatles

早霸王

聖艾粒琴晚仲嘻嘻哈哈

有無手足話我知小濤咩事

琴日真係完全唔會笑得出

有冇人整playlist
想要d 歌rundown去抒發

森美反cup少爺占 平時有咩事兩個都唔會出聲 今次顯人性

有個單親媽媽寫左封信
講對仔女俾黑警攻
一路走一路打俾啊媽喊住話：守唔住啦

小濤一路讀翻封信一路喊

咪係
全日903節目都sad住播歌
好似聖艾粒當無事發生

agger

平時好憎森扮大哥
今次真係完勝占

占都做人老豆
究竟有咩包袱要封口

晴朗？

係
完節目準備播10點新聞果幾分鐘喊住讀信
讀完就報時去新聞

叱咤樂壇都改節目

好失望，今晚補數太遲

叱咤903 在晴朗的一天出發 FB PAGE 已經UPLOAD咗小濤今日嗰個聲音專欄,
有興趣可以去聽聽

補link

毫子69有去兼po story 同埋share av網罷工

真係聽到好心痛

又要喊多次

分分鐘今晚都嘻嘻哈哈

麻利都哭了

麻利

都好感動

麻利忍得好辛苦

下個post改改標題唔該

應該變香港人電台903討論區

唔反麻利了

麻利雖然做口水多過浪花好廢
但今日我好欣賞佢

同意

麻利講得好好

麻利講得好好唔返了

反

唔反麻係咪改反艾粒

G持

今次黎睇一定係咁

冇聽艾粒 做咩事?

Feel到毒檸都好撚嬲

聽左成日903 好多謝903支持出面

呢個真 903死忠表示感動 依家無乜媒體做到咁盡

6:30聽返881平衡返

檸同oscar全集都講

今朝由晴朗開始
一路聽一路眼濕濕
到口水同毒檸完全唔敢聽

佢地都知電台多人聽 多上年紀既人聽 ，可能希望改變到佢地，我地依啲90後聽到有人係大氣電波到聽到有人支持真係好開心

我都覺得好多謝903雖然平時成日屌鳩大哥，不過今日真喺好多謝佢

係，好感動，同埋真係互相補位，有時大家哽咽講唔到嘢拍檔會接力。早霸王唔互屌真係好聽，今日仲特別好聽

昨晚艾粒有啲期望，咁大件事大家咁多感受，時間又咁近，確實係好失望

聽咁多年艾粒, 會明白佢係想用歡樂去安慰聽眾沉重心情
但係今次唔抵幫, 而家大事大非, 唔係嘻嘻哈哈就可以過到
轉下模式同聽眾一齊沉澱下會好好多
尋晚廣東爆谷已經完勝左艾粒

大哥祇要唔爭嘢講唔燥狂就無事, 我好鍾意而家呢TEAM....希望嚟梗轉節目表原班人馬但轉節目形式

一路聽903
一路好掛住juno之前嘅謝安琪

記得聽881黃永
你地d怒火先keep得住

我都想屌
尋晚個個都無乜心情嘻嘻哈哈
仲喺到玩大白鯊做乜

細so都直接屌

急急講咗未？

唔知急姐會唔會咪後係咁爆粗

麻利獨白:

可否放youtube?
想分享比啲kai親戚

班老嘢唔識用dropbox

唯唯放左上YouTube

唔該晒，即刻聽先

mali

係，同埋希望阿正可以有更多機會，佢真係好正

艾粒真係唔提

開頭有既
話好沉重囉
然後當奴話老豆打俾佢 佢就喊咗出黎

係，同埋話諗住謹守崗位，為大家帶來歡樂，唔想大家喺個情緒入面瞓唔著
都明白嘅，但覺得陪伴都係處理情緒嘅好方法，好似inside out咁，阿樂話唔緊要啦開心啲啦咁，但最後令人舒服啲、有力量啲嘅，係阿愁陪住問係咪真係好唔開心呀咁

阿正 Marco 真係好正 係佢地兩個取代左西瓜之後救番個節目

Supper 首 good night city

變咗 Wake Up City

普照良心 人民正在捍衛這一個夜晚 這一個家

十八樓ｃ座好有火

聽左playback
喊左

唔 反啦唔 反啦

下個post轉做江慧楓世界第一

不如加埋早霸王

等你開新post

記你老x晨早節目要收一收

叫耶穌落黎

森美叫人登記做選民

叫人掃下地，滅下鼠

大哥今個星期真係好高質,
宣傳埋長輩圖同埋落區關心吓街坊

MARCO話想選大哥做長洲區議員

合資格而尚未登記為選民的市民，
必須在七月二日的法定限期前提交新登記申請，
他們的登記才會被納入今年九月發表的正式選民登記冊，
並可以於十一月舉行的區議會選舉中投票。

marco 好適合選特首
美化自己罪行

以為自己壞左

麻利口水promo
唔反麻利了

商台撳左一日記者遇襲好高章

Marco頭先又笑人：「阿sir我無搞你後面呀！！」

本身鍾意聽艾粒多啲
但琴日早霸王咁做節目 依家真係覺得親切好多

新手試玩

903 dancing queen

6月13號 903全日所有節目教曉左聽眾同傳媒 咩叫風骨
除左艾粒嗰兩個鐘

啊正

屌佢老母啦
呢幾日先係真真正正清泉呀
班狗喺留言度俾人屌走晒仲死心不息

實在太多呢類人, 所以先發展到政府咁樣步步進逼
今日都仲唔識醒嘅好行夾唔送, 佢唔配聽阿正個節目

阿正, 呢到好多人欣賞你!你做得好好!

心美過港台

成瀨心美呀?

琴日早霸王幫香港人沉澱完
今日大哥提大家登記做選民再以平時風格做返集高質先叫真正幫到香港人

呢幾晚都係好彩有江慧楓安撫我心情

你咪又係訓

而家聽緊
呢幾晚都有聽
不過聽晚難講啲太夜

聽牙楓係好過聽艾粒既

自從聽楓的歌轉咗做一至五就好少聽艾粒

Wake up city
可唔可以itunes上架

你咪又係訓x2

西加航空

Spotify有

對艾粒同監製豪子徹底失望
尋晚仲嘻嘻哈哈傾啲無聊野

我無反過大哥

其實毫子應該冇得話事啦

記者會完咗
而家節目全部 繼續吊鬼

打錯字

係 屌

感動，stand by me

點解30分都報新聞？

612後就增加左30分報新聞

beyond歲月無聲

奴奴story 話預早一日熱身

marco又抽警犬

成晚好down 等緊江慧楓慰藉吓我

我都係

第一首就播那邊見

今晚我都要靠佢慰藉

see you again

Cause I know I don't belong here in heaven

各位加油 收拾心情再出發

是誰又在說話無知扮作智者

有冇呢段日子關心香港既dj節錄
趁大家原諒左麻利
快d推爆呢個post開個新名

流得最廣係森美，小濤同麻利三段錄音
基本上903個個都有講881就少聽啲

咁靜大家係咪出晒去

咁得我post吓雪雪啲靚相

就算我再幾認同
我都係忍唔到唔出聲
聽到佢把死人聲真係好想一巴巴車埋去

仲諗住今次之後洗咗底
唔准你哋咁蝦雪雪

903整埋jingle叫人做選民踢走唔聽民意既議員

痴線你班友仔負評得咁快手

森美：我唔知點發板

全日播歌

又全日播歌
呢次係吞port喎

我都係咁諗

播歌好聽過玩遊戲

燒臘 諗起憤怒的燒味舖

以家成日覺得有弦外之音

聽得出商台比狗記你老母之後真係好嬲
最近講野都有骨

whatsapp講對唔住係咪抽淋病道歉

屌你心靈作家同偷懶文員仔係咪用條J 黎聽電台？
呀雪做DJ 真係唔合格
佢喺艾粒個session 已經夠短 但都難聽到嘔
佢可能去拍下短片
或者學柔柔咁去arm channel 仲好啦

開頭記你老母商台係無反應
唔知做乜隔左一兩日就爆seed野野啄住晒

血腥M到味??

要反都唔係呢期反啦

所以我咪吹奏佢viutv套劇
利申 睇得好尷尬

Do姐唔好喊

DO姐

Do姐

Do姐返嚟喇

Miss咗

Do姐終於回歸，可以聽返口水了

逮捕左好多後生仔
佢哋唔係搶唔係偷，其實冇辦法
心痛, 可惜

無辦法唯有上街,竟然比人拉

不嬲都反架啦，下個post開始麻利除名，擺鍾雪個名上去
好撚憎呢條女

喺隔離post轉過嚟

Do姐
聽到do姐喊我都忍唔住一齊喊

鐘雪唔係都有出黎咩
咁都無得緩刑

多得佢班打手

不過下個post可以用「講香港人話嘅電台 903DJ討論區」
暫時停止清算

miss左
宜家先放工

聽翻playback先

細so播歌=radiohead, blur, oasis
仲有冇其他？
利申 雖然3隊都好鐘意

嘩屌仲有Mr. Children

聽返真係好心up，do姐唔好喊

Beatles

到底聖艾粒係真係咁想entertainment定自我河蟹⋯⋯⋯唉

好失望，轉台了

話做entertainment不特止, 個節目再加埋鍾雪把聲完全係火上加油

連dodo姐都講到喊，依班友仲係到hehehaha

唉，我感覺到佢地好似專登避講咁

唉
咪係

究竟佢哋有咩包袱

其實聽同睇咗咁多嘢, 成個台都係咁沉真係唔掂檔

依家報新聞條友咩料
尾音不停走音

扯~~~

咪係

早果幾日
催淚彈
勇士跳落去
個個節目都幾乎轉曬做特備節目
佢地都照嘻嘻哈哈
真係 諗唔明究竟有啲咩包袱仲要係咁

屌,鍾雪做到成個弱智咁

我宣布禁止再post 鍾雪呢個人任何相同片
同埋下個post 唔該由麻利轉為鍾雪
麻利唔洗離開商台 離開口水is fine

直接下個post叫 「垃圾鍾雪請離開商台 903DJ討論區 (9)」 啦

好明顯你都無聽節目
最近頭半個鐘係播阿SA阿芝果套廣播劇

上個星期阿占阿奴一早左表左態
話香港最近有好多唔開心既事 大家好多負能量
我地節目11點開始 好多人都係聽住聽完訓覺
話唔想個節目咁沉重 想大家輕鬆D開心番
根本就係DO姐尋日星期一講既野
你地呢班玩分化根本無聽個節目就想拉人落水

Post親就block，我已經一早block咗偷懶文員仔

do姐尋日係會比人睇得出佢sad既一面, 同埋始終事隔一星期
好少會再special arrangement去改節目, 係好合理
但艾粒唔同, 佢地當時既所謂表態, 都係好靦腆咁擦邊講兩句就算, 之後哈哈哈繼續正常節目模式
聽咁多年唔係要求d咩呀, 我當你求其做個special, 做一集鬧爆你 / 繽紛點唱機, 成件事都可以做得好好之餘又唔會sad
sad唔sad呢家野, 係睇你點樣做個節目, 唔係取決你做乜野主題

我地節目？你係長毛/毫子？我睇你都係啱啱入嚟
你碌返上去追吓post先啦
我係第一個出嚟講佢地有喺節目到表態，占奴冇令我失望
但到最近星期六發生咗咁大件事（義士以死表明志）
星期一一開咪係提都冇提過，一班人仲要喺到笑，占直頭係話有咩會留返喺社交媒體到講
咁樣我就真係好失望
你可以唔需要成個節目都變得好沈重
但依家感覺俾我係專登避開唔講

支持

我地節目
上面係咪毫子黎

可能係掛
晚晚準時11點都開hktoolbar聽都話我冇聽節目
我得一個時間會冇聽架咋
就係琴晚又有返鍾雪時間個陣囉
聽到即熄，廢時損害耳仔
隔三分鐘再開返

一樣
淨係飛鍾雪個part

我都怕自己係盲反, 又姑且睇下有冇奇跡會突飛猛進
所以會聽埋, 不過每一次都係聽到屌曬老母

姐姐都爆粗

原來集雜志bgm咁長

不如直接開一個新post,呢個post有排都未到1001,我覺得咁樣對麻利好唔公平

真係要經歷大事件先可以睇清一個人,麻利我地真係好對你唔住

係時候批 9 鍾雪

12點半報新聞條友想點

轉咗台聽江慧楓未

宜家轉

痴撚線,雪雪影住自己隊哂一筒薯片,好撚on9啊

睇到好撚飽

成粒鐘講左幾多菊花

好心化下妝

係咪old news
啱啱廣告時段播口號之後森美直頭話要揀聽香港人話嘅人送入議會

半old
以家又再講

大哥呢幾日真係好波佔中後cctvb俾咁多job本身以為已經唔會講

又孤島人

星巴黑

小儀又乘機串森美整過個鼻, 呢下反擊好靚

自從點歌嗰日之後早霸王好聽咗好多

Block post 鍾雪條友 唔該

希望keep到，聽住都覺得心情好返好多，多咗力量

我屌鳩鍾雪都唔比,鍾雪比左幾錢你
點解做條垃圾既打手?

屌還屌 唔好有圖唔該

你係屌緊咩
成日po條臭閪垃圾出嚟都唔知咩居心
入嚟每版都有鍾雪圖

咁你Block 我算啦
明明反鍾雪,都比人屈到變打手

呢排成team個氣氛都好好 小儀都感覺上回勇左
最緊要係marco夠生猛 呢排啲gag爛撚到

反而艾粒就冇心機聽了

唔知係咪錯覺
自從marco做過一日識貨之人後，對阿正態度都好咗
加上小儀呢派醒咗，大哥脾氣又好咗，氣氛真係好好

一開節目就報時

唔知件濕鳩毫子係咪又mon post呢？

小器毫子即刻俾負皮
Btw依家播緊個首歌難聽到我要即刻熄app
聽撚到頭痛，邊個唱架屌

咪就係

自爆：我地個節目

真係柒撚到

嗰位巴打係阿仙奴球迷黎 毫子唔睇足球架

屌，鍾雪環節又出現，又可以熄app

可能毫子條粉皮係借人個account留言呢

我都去廁所即刻

有新環節

發個正義夢

森美開哂turbo抽水，又野豬小隊

返深圳河

森美上左身
個節目瘋狂抽水

高汁

又黎

無人知邊個話事

完全係見縫插針嘅程度

唔做唔知辛苦，阿正真係唔使點睇note,準備得勁好

呢排早霸王個氣氛幾好, 感覺好似好融洽, 大哥好似冇以前咁鍾意jer住人

係咪得我一個覺得蕭叔叔講嘢好作狀好難頂

森美針對對象改左
由針pa針小儀marco變政府
佢又唔係發火怒屌
陰d陰d抽水你咪覺得好聽左

今日個識貨之人好好笑，有冇人同我一樣日日都會上utube睇返識貨之人

希望商台加多d人工俾阿正

前派講小儀個平安包都好笑，Marco d 身體語言睇片係更加好笑

成日笑到拍枱

其實我諗應該係節目效果姐
私底下應該個個對阿正都好好
如果唔係阿正都唔敢成日喺節目笑Marco同有時駁森美啦
Btw其實覺得Marco救咗個節目
有佢真係好笑好多
轉數又ok又知自己個定位

之前阿正生日 個蛋糕係marco買

我有聽對上個集公子會，森美話自己因為情縮病影響，好怕講廢話，但依家明白到廢話都好重要，所以改善咗
我諗係佢之前真係要求太高（無論對人對己），逼到自己講野都係咄咄逼人，依家佢諗通咗有改都係一件好事

真係好佩服佢地夠膽朝早節目講咸野
依家深夜節目變咗兒童節目，朝早節目變咗深夜節目

Thx 巴打，聽返重溫先

屌你老味小儀做咗咁多年dj
講嘢講到1999

朝早先冇細路聽

又嚟叫雞

條友講講吓爆粗。。

係咪要罰錢?

唔駛聽眾打上黎講駛唔駛

講對唔住先

馬路的事有條囝叫阿正

阿檸oscar講手機game都係咁抽政府水

有冇手足聽毒檸王國聽到頭先播謝安琪之前果首日文歌係咩歌
頭先係車聽到覺得好好聽想聽歌名 但因為有野做所以熄咗車落咗車做野 再返上車已經係播緊謝安琪

感激萬分

佢哋連續幾日不斷直線抽擊

Doughnuts Hole 椎名林檎 - おとなの掟

唔係呢首
女聲來嘅 Chorus聽到係君を乜乜乜咁樣嘅因為係車聽得唔係好清楚

Freesia / uru

係呢首了 感謝

聽返今朝archive
早junior呀雪代班 直線sell自己viutv套劇

直線sell劇,曲線推人上街

細so數榜

不過套劇幾好睇係真尤其呢個時間睇

好似樣

連續幾個星期 Edm無左donald
佢唔做edm啦？

好似promo 都無咗DJ Donald

阿檸而家個節目好悶

偽毒必須清算

雪雪黎架？做乜又剪姑媽頭

跟得好貼喎 師兄

903 咁多個入面算養眼㗎啦

啊正啱啱做識貨之人嗰陣森美話商台嚟咗幾個妹妹
好嘢畀咸奴擸晒

不過佢係講柔柔

短期租約wasabi

marco學到野wo
又串小儀老

頂 小儀 笑咗

十年前我就三十六

小儀上圍36.....

急歐

咩意思

急急子原名姓區（歐）

amber au
有咩笑

903靜咗。。。

極危險

廣東爆谷呢
成個星期都冇咗喎

急姐

轉台聽江慧楓喇

鍾雪個segment無咗？

仲係到

依家咪出囉屌

唔明

打緊機 以為得我一個聽唔明

鐘雪把下下下聲好煩

想棄聖艾粒了，以前都話佢都係間唔中出聲，依家又有個人環節，1230劇場又有佢，聽到頭痛

吳日言like我都理解，但leo

我都係
聽到好煩.....
而家十一點聽光明頂
十二點先轉903

聽半個鐘又要熄，廣播劇都有佢真係聽到想死

當年leo都好似係逼走

係咪俾 Donald 迫走？

雲海都幾煩
要重提件事幾耐

幾多次*

寧得罪連登，莫得罪雲海

咁你都講得出唔怪得之當奴仲有咁多聽眾

恭喜 DJ 大腸

有段時間以為佢係gay

個post個囉字有聲

吓，隔咁多年你唔係真係仲覺得係當奴搞走雲海吓嘛？
雲海成日提係事實，問題係就算依家反送中同六四，當奴都會講架喎
我曾經都信過雲海嘅講法，但隨住時間過去，真係慢慢睇到件事好似並唔係佢所講咁

會講
當日903有邊個節目一如既往

佢地個出發點係唔想全日嘅節目都咁沉重（雖然我都唔太同意咁做）
但事實佢地真係有講喎，講得多講得少都係有講
同埋當奴ig都有post，遊行佢都有去

做左咩大家看在心裡
我無意改變別人看法

from 雲海 blog:
在此就要講講被刪剪近二十分鐘,你們看看到底是不是所謂主持人的『個人投訴』，或許真是本人不對呢? 而當時在場,還有當晚嘉賓陳梓進先生,他聽足全程,在此有第三者作證。

一開始講到,六四當晚維園聚會時,想拍一張可放上新浪微博的相;於是拍了遠處一群雨傘的相。回家放上了微博,並寫上:「今晚好大雨，但好奇怪，大雨時，人人也不離開，包括我！」不久便被微博删除了!有網友問是不是在試水深,我說什麼試水深?我連水面也未點到,無六四字、無標語、無民運人物、連爉燭都見不到,也删除?有無搞錯!在六月五日中午,我便畫了幅畫,再貼一次,寫上:「我只是放一張下大雨，雨傘群的相片，也被河蟹！那麼我畫一張吧！」結果這次更快,四分鐘就被删掉加密,我火都嚟!馬上找來北京新浪的直線號碼4000 XXX XXX,打上去問清楚,响了三下,奇怪的事發生了,一把我們熟識之女聲出現:「你打的號碼不正確,請再查...」!為什麼會是香港電訊的女聲?（當時我在電台錄音,連「香港電訊」四字也未提!）於是我立即打10013問清楚到底發生什麼事,接聽的女子麥姓小姐,她聽我查詢後,不一會竟然說:「有些大陸4000 頭電話,你地D香港人係打唔到架!」吓!什麼?「你地D香港人」?於是我馬上問:「你們是廣州centre,還是香港centre?」她堅稱自己是香港人,及在香港centre!還自稱身在牛頭角機樓!可能我凶得她好厲害,答了超過十次在香港centre後,忽然說:「其實我在廣州!」可能又發現不該漏了口,又說回在香港,並將電話交給上級梁小姐,她也答了超過十次自己在香港centre,並稱身在九龍灣!於是我找到全10013之阿頭謝先生（謝展榮）,他確認她們兩人身在廣州centre,他自己也在廣州centre,但自己是香港人,做了三十多年香港電訊!於是我向他質疑兩件事,第一,為何電訊公司可以直接向客人講大話,因為它是政府發牌公司,受「通訊事務管理局」所監管!（當然最諷刺是我此段卻被商台指我違反「通訊事務管理局」守則而被删!）第二,點解話你地D香港人係打唔到4000 頭電話?前者,謝先生不斷指是兩人講錯!不過最好笑係謝先生指可能同事誤會了,十年前就會叫同事在廣州扮在香港,而家不會!（這樣也不違反通訊條例???）我於是問她們做了幾多年?謝先生表示三年!我說:「三年前入職的人講錯十年前的東西?」謝先生無法回答!而後者問題,謝先生也表示同事講錯!不知弄了些什麼,說我那刻可以打了!之後我打給新浪微博的職員,職員表示科枝組之同事才能解答!這已不是最重點了,關鍵是作為一間受監管之本地電訊公司,可以公然截斷我致北京之電話,及公然講大話嗎?

以上被刪內容,真是「個人投訴」嗎?高層R先生在星期一多次直指我「公器私用」!我真在「公器私用」? 好無奈!

睇返雲海篇嘢, 我反而覺得摩4比人cut最主要係因為雲海揭咗香港電訊瘡疤, 而903唔想得罪香港電訊哩個廣告客, 所以先cut咗20分鐘嘅內容
利申:純9up

痴線，剪咗人地節目又無通知，事後仲串串貢
咩叫覺唔覺得呀，事實擺在眼前啦下話

mc嫣

自由hi

今日903咩事
晴朗係咁唱羅家英
依家又自由high

雪雪肥到變左朱薰

巴打我留意咗你好耐

1045先比返小儀講

200萬人上街. 邊個正常邊個唔正常.. 一眼就睇到
GOOD

咩強弱 智多星 唔明tim

話佢弱
所以係弱智多星

鳩up marco

17:20
直接笑鳩個死黑警

急急子訪問高雷中學

以前教特殊學校依家教普通中學

當年去 repeat F.5, 13 -> 18

respect

低form係咪日日打到入廠？

一場兄弟

比你哋想像中溫馴好多, F.6 理科可以收返大半班自己學生 (足14分或以上)

果大半班係咪外校入去repeat 中5果堆人黎？

自家學生嚟, 嗰屆理科班計埋我得幾個外校生嚟 repeat

原校生咁西利？

仲要已經係十一二年前, 嗰年仲有間新加坡中學嚟交流

痴線，報新聞播新聞音樂播咗成分鐘

毫子報時都報錯
12點報咗12點半

垃圾毫子識上嚟屌鬼
但自己報時又報錯

鍾雪真係麻麻

佢係艾粒個環節已經冇左再屌大力啲真係有可能搞到佢被人炒/自動離職

頭先tag歌tag到踩哂音樂

nice

聽咗幾日鍾雪代班
幾鍾意佢播啲歌
但佢成日tag歌都踩music

阿正有仙氣
作為打手都認同唔落
大哥講完自己都笑

拖埋vani落水

呢條友咁黑人憎都有人同佢撑好耐之前聽森小講(應該係山寨王嗰時)條友嗰時仲係跟vani個節目既，森美唔知講咩，小儀就話:我地不嬲亂坐人地張書枱，阿奴就最憎人地坐佢張，仲要喺度鬧，都冇人想坐佢張至始我就聽出呢條友好自私既，跟住就冇乜聽佢

毒檸王國做埋下個禮拜

想問有無師兄知前日毒寧王國大約17:20播既歌同岩岩毒寧播個首日文歌係邊首ar?
2首都好正但又聽唔到佢講個歌名,不過把聲似係川瀨智子,但認唔出係邊隊band😭

tsuki no hikarikata

Thanks,不過google 搵唔到呢首歌既資料

請假請太多比人炒？

??

Quote 錯
佢話做埋下星期

唔會掛
佢屋企真係有事

唔係啦
轉節目時間表

本身話六月轉
但係香港搞到咁先等到七月轉

晏晝vani指日可待

希望雲妮姐姐頂咗朱薰個時間

真心希望佢哋唔好拆散早霸王呢個組合，咁難得先夾得咁好

希望夜晚有全新組合，艾粒依家真係•••••••••••••••
如果佢哋繼續做呢個時段嘅話，都唔該，調人，開 phone-in•••••••••••

唔係亂坐人張枱個個仲自私咩

最鍾意細個啲人打上電台講情史

細個最鍾意聽啲人打上電台講情史

晚晚聽1872唔捨得訓 依家少左phone-in真係少左好多樂趣 每個星期就係等星期五有無人掛住你 跟住每個星期都係啲垃圾人打上去道歉

我最想聽就係艾粒phone-in鬧爆你
而家社會咁多怨氣其實應該出返鬧爆你環節啦

改節目表我最驚呢樣

想森小調返去夜晚都係夜晚聽你知道唔知道有feel啲

phone in節目應該好少好少機會再會喺電台出現
而家無咩DJ hold到 + 少聽眾打上去 / 打上去講既野都難聽 維持唔到節目
最想夜晚節目會有番鬼故之類既野聽

唔係1872嗰啲，淨係想有 D Segment 會有phone-in

其實1872既後期都勁少人打上去，成日吹水+播歌

早junior每星期有segment可以send voice message 嗰個segment會播 類似投稿咁嘅形式
不過只係一分鐘

不得不承認而家有幾可phonein

早霸王囉
而家都少咗

而家phonein都係早霸王同口水

啲時段都係師奶打去多

占：宜家3點有我頂你梁文禮節目

又多一個
不過今晚應讓無江慧楓安撫我

唉

啱啱頂替 江慧楓 節目果位男dj播完最後一首歌跟住佢同大家講：7月1號大家見

OSCAR個短劇真係精神攻勢
聽到想死

WASABI

wasabi爆seed了

話今晚會控制唔到自己情緒

喊左

wasabi 直線屌鍾鎮濤

呢段應該要剪出黎擺上網比多d人聽到
聽咁多年都無聽過bi咁樣開火

有冇人聽緊wasabi? 聽到想喊

已經喊緊

破產鍾先生

Miss咗 有無人backup

一場兄弟表姐

變咗一場表兄弟

Marco August都唔識串
又話響威斯康辛州讀過書

果個係街係唔係唯唯

今日超高質
森美話Marco做節目要嘈就過隔離台

屌佢老味小儀真係好撚煩又蠢

佢偶像

阿檸直線攻擊

晚12至2

What?

無左廣東爆谷
12-2呢個時間一定係咁作偽毒mk短劇

無聽到tim
係廣告時候講定點

只係講毒檸轉左12-2
其他節目未知點改

鍾雪都有話今日係最後一集
我估所有309吒叱五點半既節目會cut

本身都係比新仔試RUN
體驗完順便大執RUN DOWN

希望聖艾粒可以變返日校

無所謂啦都唔會聽
悶到嘔
岩岩特登聽下佢地會講乜
一句在心中
轉台

艾粒

佢無講啲咩on9嘢我已經好開心

聽聽楓的歌仲好

召喚心靈巴

今晚加長版呀

無左廣東爆谷
唔駛轉台

仲係鍾雪頂？

奴撈同朱fun e

呢個組合

兩個講野應該係錄播
但撈照係度報時

應該係live

lm

根本個節目點做講啲咩都係艾粒話事 毫子所謂監製冇影響力
佢同jacky都好敢出聲
唔知之前你地屌鳩毫子做咩

毫子同jacky我無講過
鐘雪我都平反過下
我一向都話艾粒

marco:打倒極權

903已經算好好
好多dj都好敢講

marco一聽到個土字就要加個老字入大哥

阿正：講好咗唔督灰

熄得

聽881好過

森美：譚詠麟都頂佢（marco)唔順
marco: 我都頂.... 你唔順呀

森美之後都冇疾返佢

檸oscar直線抽擊

有冇人覺得佢地理性屌得好撚正

聽返琴日識貨之人好似話阿正就黎唔使做呢個節目

0000-0200
wording"夜晚12至2”

急姐翻講同一個故事冇prep稿

朝 7 vani

好期待下星期既節目表

Vani
7-8 AM

正啱

得一個鐘
邊夠姐姐播佢鍾情嘅歌

珍惜姐姐

實際得35-40分鐘

朝早有姐姐聽

原來係姐姐自己要求

都啱嘅 姐姐都唔好做到咁夜

無錯
身體要緊

好似do姐夜晚9點就訓都不知幾健康

睇嚟皇牌節目都係冇乜調動

最掛住嘅係以前做午前時段
嗰期我先開始聽 903, 森小就做緊 Do 姐個時段, 之後到 ILUB

咁呀正呢

阿檸 oscar

可能性:
1. 正式加入早霸王 (機會較細)
2. 單飛做節目
3. 加多一個309吒叱嘅新人做節目, 例如加埋鍾雪或yy
利申:9up

佢本身自己就單飛做節目架啦
我諗佢拍其他人嘅機率應該唔大

I mean 商台會唔會試下幫佢搞個組合
好似當年 Ekee + Wing

唔會掛
阿正應該係呢幾件新人入面表現最好
論知名度同表現
應該有單人節目啦？

我都想
不過希望佢新時段唔使咁辛苦
日日朝頭早五點幾起身 做到太陽落山都未收得工 鐵人都死啦

日日番工都聽呀正

係咪即係聽日最後一集痴女正傳

希望痴女最後搵到個好歸宿
冇錯! 就係marco啦

一條友做好難keep得耐
毒檸初初都係單拖
都係之後先加oscar

嘩 有marco嘅森美移動 想聽好耐

當年一到星期六就好期待

可能之後節目都有痴女呢

無得聽阿正做live 了

啱啱先開收音機
咩事

新節目有痴女

轉時間，下星期開始一至五 4:30-6pm 一位呀唔該
不過佢會帶埋痴女過去

算唔算上位了
做個咁黃金嘅時間

痴女正傳有啲無聊 但幾高質

早霸王係咪都唔做

比得309試run真係叫黃金時段咩
岩岩好未到收工時間, 只係學生放學但而家冇學生聽電台
反而想知檸夜晚12-2會做咩類型, 佢星期六個漫事屋已經講毒野
應該weekday唔會再講

做一至五咁啊正係咪要諗好多cls毒氣攻心嘅嘢先做到個節目

條友作為森美haters黎講好撚堅定
日日都揾位屌

有聽開就知森美差唔多每次問嘉賓問題都提一次條廢老啦
咁都搵到位入

睇fb先知原來大腸包小腸
咩栥飯熱狗

黎黎去去都係個幾條友圍爐打飛機

恭喜正正終於唔洗倒屎咁早起身
希望之後森小marco節目都繼續有正正嘅出現

呢個故事好似唔係第一次聽

咁都抽到水

阿正自己節目有提過

我指高層斟茶

已知的新時間表

0700-0800 Vani
1630-1800 正
0000-0200 檸 & Oscar

其他時段係咩

幾時開始？

好似下星期

口水係咪轉人無望？

艾粒返下晝啦好嗎

估唔到呢個鐘數一係放棄一係俾機會新人咁多年，最後兜兜轉轉會vani做

佢既style應該係凌晨？

我想艾粒返下晝 同do姐一齊做口水

得都估唔變
淨係前一個鐘
正常如果有咁大調動
應該差唔多要講

雖然超想艾粒同do姐拍番

放生定放死

晏晝如果艾粒加do姐，跟住就阿正
咁即係成個晏晝都唔使做嘢

50 歲叫後 50 就最 good 點解讀完可以唔笑

鍾雪condom

(DJ 大腸時段)
21:30-22:00 鐘雪
22:00-00:00 ILUB

其他係咪不變？

聖艾粒嚟梗會冇鍾雪？

冇變返四碌棍

點解麥生叫大腸

鍾雪扮夠白痴未

Colin
Colon = 大腸

鍾雪終於out
但我想do姐拍艾粒呀......

艾粒唔想再拍返do姐

鍾雪假假地都係DJ,唔好可一世都抆住艾粒衫尾,一定要放出去做星期1-5 solo節目

bio 唔合格

開新Po記得麻利不再垃圾佢呢排啲IG story好有鼓勵性

艾粒唔做夜晚就冇人鎮得住夜晚收聽率
好難再拍得番do姐

調返森小去夜晚咪得，早霸王都做咗好多年啦

都得

播左琴日個集心水清大師

下星期轉左時間冇得聽Colin播歌
（不過琴日同今日聽到朱fun同當奴一齊做節目，都幾正～ 又勾起當年萬世既情懷)

有邊個新人係7-8做起？恕我年資淺
急姐>西瓜>啊正？

佢新一至五個節目係咩節目來又講hiphop?

應該話係自己一個做一個節目既機會

純粹想知
做得7-8都係靚聲

純粹個人覺得阿正把聲唔算靚